香港人體能咁差，點解香港唔發展捧球？

一項完全唔需要體力既運動都唔搞，只需要夠陰濕同有計劃性就得，唔搞真係好浪廢

地方細

真心唔使?

發展電競

已秒
港共政府統治下所有野發展都無規劃
任何需要多少少場地嘅運動喺香港都無運行

要幾大？香港大球場唔夠你玩？

人地投個乜尻蝴蝶球都過百km
高飛球又要跑壘
點樣唔洗體能

有空檔都俾個垃圾政府拎左黎玩七人欖球啦
玩咩棒球 有咩收益

揮捧同投球都唔駛，接波又唔駛郁

可以有捧球明星

係香港玩咩運動都一樣

中午曬住打

你條毒撚運動都未做過 學人討論

夜晚比賽

捧住個球又真係唔使講咩體能既

我有玩過藍球

棒球唔洗體能？ 你玩過未架

體能需求最細係乒乓波

棒球唔使體能

雨毛球都得，唔駛體能

跳水啦

諗成分鐘先跳落去，一定抖夠

跳水要練花式，不了

籃呀 弱智仔

一個場地就做到運動普及，點解康文署請唔到你呢d 人材

捧疊球

你搵地方發展棒球場先?

桌球仲好啦

咁不如golf
香港咁多個場

唔要普及，要贏

卓球太細

唔普及點贏？

golf年紀太老

香港市區有幾多個地方可以hr打唔中附近民居

要打咁長時間 香港人邊有時間？

棒球最食協調性，手眼協調

中線食運動能力

如果你地講既體能係單純指跑得耐都唔攰果種，的確比起籃波足波冇咁大需求，不過都係睇你咩位

但棒球一樣要爆發力同肌力強度，尤其係下盤同腰

如果你以為唔使點郁就做到既可以番屋企玩電競

Btw，人地甲子園5點起身跑到8點開始練波（雖然有d old school)

不過體能係拉長局數同埋比賽密度就會好明顯
鐵人可以成個season唔跌

贏唔一點要普及

唔需要體力

一項運動你要好成績首先要個參與人口基數要多

你試下打1個鐘，睇下駛唔駛體能？

枱波都未搞掂啦

在屋企想練習下, 點知一棍就打死左兩件

扑嘢都冇地方你仲要打棒球？

唔需要體力係弱智先會覺得打完Double要全速跑180呎都要基本體能掛

有啲中學有棒球玩

原來係弱鳩智籃波撚，唔怪知得啦，連棒球都唔撚識寫

依照你呢個邏輯，玩賽車嘅人係唔係唔洗做體能訓練？佢淨係揸車咋嘛

全壘打，一定爆市區高層玻璃...
正規賽要咁撚大個地，香港有地都比人做停車場 or 起公屋

等睇樓主答你中國足球

棒球絕對需要體力。

點五步

明顯樓主講呢個 跑乜鳩

去睇一場比賽先啦

冇練過用力揮幾下都氣喘啦傻鳩

因為運動唔賺錢

啲連登仔識條春咩

其實入面有幾個係我地港隊大學長黎
以前既港隊隊長

好成績首先要人口基數多
唔代表 多人一定成績好

足球強隊有邊個地方參與人口係少？

以為偷壘淨係靠腦係就好lor

連登好撚多弱知成日係到諗有邊樣運動唔做體能 根本就冇 冇一樣運動係唔使train體能

認真講既除左土地就係錢

籃球足球一個波一對鞋就搞掂

棒球除左對制服手套 打擊用具護具
球棒 波 全部都係消耗品仲要用得快

就嚟足球場都起埋公屋

羽毛球體能要求先高

睇真啲 佢個籃字都寫錯

中國足球就係衰足球人口好少喎

因為打捧球要好大地既地方

Full swing 得多好傷腰

話打棒球唔駛體能嗰啲睇得太多大雄同胖虎喺空地打棒球？

投手完投一場要投百鳩幾球 仲要哂鳩住
打者又要全力揮棒 又要全力跑疊
外野手又要瘋狂跑去接波

未計投手打者捕手要長期高度集中

golf就真係唔撚洗體能喇

咁點解唔發展電競、桌球、射擊？

棒球界好腐敗
無論幾叻都只會提拔達官貴人子女
或有後台嘅上正選 其他人只係陪練
借港隊光環威威或者做CV 拎公數出國

利伸 個fd十年前港隊 依家唔知點

睇嚟大家get錯嘢，樓豬係打 捧球，即係拎起個波only，咁就梗係唔洗體能

樓主你pin我就啱

d冷門運動不嬲都係咁

你球球全疊打揮完唔洗跑？

同埋肌力唔夠都會令人喘氣

以前拎加重棒 10下一組

係會喘

就好似你搬重野行樓梯行幾下就會喘咁解

根本所有運動都有體能要求（電競除外

捧球當然唔洗體力啦 但係棒球要呀

笑左
其實好撚攰

剩係要打到全疊打都要有返咁上下力量啦 樓豬真係識搞笑

唔需要體力

好多甲子圈打得好既

一到職棒就係因為體力唔得連一隊都上唔到

上場果下真係9企fing兩下就得？
例如要打home run 你覺得係咪唔洗練企响一到就打到

一流人脈二流技術=上位
一流技術就等下先

慢慢行都ＯＫ

土地問題啦

講唔洗體能, 係都桌球先啦

你點定多定少先

你用俄羅斯 美國比
歐洲一線全部都少人過佢地但係排名高過哂
冰島國際賽成日都打得唔錯 但係仲少人過香港

根本就係社會風氣+青訓問題

班電莖妹去撚曬做電子雞

企係度點接打出嚟嘅波？

電競都要體力

籃波撚果然弱撚智

我都係港隊
你講既可以唔係幾岩

係果幾個大會出黎既易入選，我果代真係冇見所謂邊個達官貴人搶位
你朋友一係9up一係大我好多

出名既咪有兩個大律師既兩對兄弟囉，但霸到位果個真係勁wo，另一個冇咁勁既都冇霸位

後黎有個日本人黎左教一排之後更加

我淨係見過一兩位有料但教練唔中意佢，所以冇正選，但後黎態度改善左都冇呢樣野

試過打完兩個鐘 第二朝全身四肢痛到仆街

得罪講句你知唔知大球場普通人係唔踩得
因為以前試過泥漿地柒出國際
依家政府除左租場個D之外唔俾人踩草場
工作人員都唔得
仲要每一個鐘只準踩45分鐘

成日覺投手好易勞損
場場投咁多球

樓主連續掟到100球100km再同我講唔洗體能講緊呢個速度連日本高中喂波畀打者都嫌慢

投手有投球數限制啦
唔㑹過一百球
聽落好似冇咩野
但要你全力投咁多球
其實好大負荷

哂草灣都係得港隊同埋棒總每星期有一班可以踩

香港就係咁撚慘
連甲組球隊都要係垃圾車練（例如澤安）
只係因為甲組多港隊球員可以練兩邊先keep到

樓主示意圖

冰島足球參與人口比例好高

按冰島全國人口33萬來算，平均500個冰島人就有一位歐足聯B級以上教練證書獲得者。要知道哪怕是在現代足球的老家英格蘭，每1.1萬人中也才有一個歐足聯B級以上的教練。

冰島的註冊球員人數已經達到了2.15萬人，相當於冰島國內6.5%的人口都是註冊球員

呢個又唔一定
主要係適應唔到木棒
二黎身體能力未進步到職棒級數

其實唔係 有時係可以行精英制
同埋好似滑浪風帆咁 我都唔覺得香港好多人參與 但香港唯一一塊奧運金牌都係風帆

政府就好似一個買左部貴電腦既人
然後驚開機用會損耗部機
就決定主要用番部舊機

你都講發展啦
一個大球場就叫做發展？
同港共有咩分別
話要發展足球，練波既場都爭餐死

真係好奇你係邊到聽番黎

正選以前好多時個取態係取決係個教練同領隊係邊個

你話會有偏幫我承認，不過係偏幫自己果派既人
Ex. 帶隊既係A隊教練，A隊球員機會會多D
以前甚至有領隊係某球員既老豆（大律師），但其實唔見得果個球員有咩特權

但尤其係近年少左好多，甚至請埋鬼佬黎帶，何來達官貴人論
尤係果幾個大粒野既仔企得穩既本身都有料

係連登下下9up下陰謀論再扮下insider 就有人信

你睇清楚d啦
人地樓主玩捧球啊
唔洗用棒嘅 用手捧住姐

所以咪咁多支那人玩

接波唔洗郁都講得出 MLB真係應該搵你去做教練
其實每隊波一個shortstop就可以守哂外野啦 要咁多人真係ON 99 分乜柒嘢LF RF CF姐 撈埋做瀨尿牛丸啦

咁屌女都係唔使性能力

用把口屌

全部人都用短打 慳返啲體力

Bunt完唔撚識跑？
Bunt出黎13壘唔使向前搶？

好多年前有一單都幾柒
因為大球場買錯草定排水出事定點,啲草總係生到一撻撻，落雨踢完仲有窿添
咁佢地呢就要搵啲沙舖番平啲窿啦，點撚知班天才去沙灘攞沙

正路係要河沙淡水沙
落咁多鹽既海沙啲草仲死多幾錢重
最搞笑既係班球員話，大球場見到有寄居蟹呀

結論：on9樓主

點解唔練體能

性工作是工作

MLB Ｄ肥佬點會用短打

仆街外野手果3件跑都跑撚死
唔駛體能
跑得慢接唔到個波已經死
球球FOUL 外野手都要睇下有冇機會救波

樓豬似係派膠多啲，個個post都係啲on9野

講到短打完唔撚洗跑壘咁

香港地講運動文藝收皮算啦 同埋係都美足網球先啦

請問佢唔使體能係咪用超能力瞬移過去

大球場都唔夠大，棒球除咗場上嘅人之外，場外仲要準備一大個地方俾兩隊中繼投手練球同埋俾一個地方下一棒打者準備上場。再加埋個場細一打個波出去唔係界外球就係全壘打。

都唔冷門，係香港癈啫

樓主邏輯 行幾步都接到啦

終於有人發現錯字

btw 堅無研究
港隊投手對外比賽有無投手ERA低過雙位數

你10秒跑到1個壘，或者掟到90km/h直球再講

你都痴鳩線
棒球唔使體能，點跑點揮棒點投球呀
用下個腦先講嘢啦

9UP都有個譜丫 9成9連球棒都未拎過
不如話草地滾球 冰壺

唔洗體力你試吓圍個棒球場跑都幾個圈

U18有
其實我地ace果陣會留黎投最有機會贏果幾隊

對太勁既反而會用敗處組多D

有睇過日本棒球漫畫都知成鳩日跑圈練體能喇

你講緊wii個隻？

其實成個post有冇5個人真係有打波

啲地要留番俾有錢人、支那高官嚟打golf，班賤民去訓街喇

u18我對上一次留意好似係已經吉田輝星果年
是咪輸3x定5x分

你了解正苦諗咩先啦
正苦思維唔係咩有潛力就發展
而係咩野有成果先發展
同中國有關果d唔計

bunt 波至要跑得快

樓豬係我鄰居來, 自細就嚴重弱智, 大家唔好怪佢

點解唔賽車？

打golf啦

捧球 藍球 雨毛球 卓球
樓主一個post可以發明幾多樣唔洗體能嘅運動

樓豬一係on9一係無打過棒球
棒球對體能嘅要求唔低
講緊投手要做體能去穩定下盤已經唔少嘢
捕手更加
跑壘守備又要衝刺
利申以前打過

emu (音:已秒)

鴯，打贏過人類澳洲軍隊嘅陸行鳥

香港只容許你番工 做奴隸

睇台灣就知 棒球 藍球 舉重 比賽又又普及

勁撚到仆街 人地有國立體育大學

有前運動國手教你

香港乜撚都無

冇咁誇
對美國都係28:0姐

講緊明星隊

咪發展左桌球囉

樓主玩開Wii Sports?

你其實有無打過

睇下人地跑壘 接殺 先

其實應該要發展賽車 karting
F1 嗰啲先唔使體力 係cockpit 到踩幾踩 扭一扭軚

香港得一種運動叫翻工

唔操條頸，個頭都fing甩埋

係golf

如果有天份 香港近近地去台灣打棒球咪算
人哋又有職業又剩
短期內香港好難打得起

(七人)欖球香港本來已經有好多設施
最自生自滅
點會益佢哋

其實唔係咩類型運動問題
而係政府都無心支持運動界別發展
而啲有錢佬就用來做面子工程用
咩類型都死啦
你話無場
我又唔見香港籃球足球發展得好好

因為冇地。
不如你幫政府收哂牛屎佬D地，到時每區起十個捧球埸都得。

哂氣
樓下2個7人足球場10年前幾隊跟隊
依家晚晚得阿姐跑圈

體育係團結地方既工具
政府點會比你咁做

賺唔到錢發展乜鳩

一圖KO你個post

你滴滴仔緊係唔洗體能

樓主未玩過捧球唔好沖出黎發表偉論

咁撚弱智嘅野都講得出 真係抵你比人屌係籃波弱智仔

利申籃波撚

邊個話捧球唔使體能...
跑壘都不知幾攰...跑完冇氣揮唔到捧就好笑~
高球又要跳~一陣冇力跳唔起點搞

門球

試下打七局先？唔洗體能

ching真係好撚幽默 捧球藍球卓球都比你諗到 食字咁犀利有冇諗過做詞人？

On撚9

外野手接球唔駛郁唔識就咪撚扮識喇

真其實中國仲好撚窮
踢波嘅大多數得啲運動世家
自細放個仔去做青訓
佢估真係多人踢咩

欖球體能差
Jordan咁嘅體能
當年轉左去打棒球都俾人玩殘

你肯定唔洗?

你自己上網睇F1 車手點操體能

揸車邊係運動

寄居蟹wtf

樓主應該係睇動漫睇上腦既毒撚
D動漫剩係影人地揮捧 投球 同接波果下
就以為人地真係成場都係咁

沙燕西

你都係想引戰姐
毒撚成日打飛機做手部運動當做運動?

冇腦之餘仲要唔識字，d字打錯曬

浪廢

戇鳩假膠，每一個reply都有錯字咁濟

手塚領域

收嗲啦傻仔

你依條自信型毒撚

以前打棒操到仆街,點樣唔洗體能

蝴蝶球難啲

1B咪唔洗

90呎, 10秒躝都到啦。。。

一睇你打d字就知你未打過

你字都唔撚識寫，點解你唔讀好啲書？

捧球

投球一場投足一百球， 點會唔洗體能？

打者比賽個陣你見到係三至四打席姐
但係靠佢平時練習打無數好多下
先至練成佢比賽個三至四個必殺一擊打席既

捕手唔洗郁， 但係佢地有高飛球接， 有時投手暴投佢要跳左跳右接的， 加上捕手係指揮為主要好用腦

5秒已經係大肥佬速度

不過90km正常人應該做唔到

老人院俾長者做嘅運動嚟？

用念力打？

香港仲有乜資格講運動 大陸移民不停增加 起樓好過啦